摩納哥發聲明警告某球隊勿再私自接觸麥巴比

法甲冠軍摩納哥官方發表聲明，譴責一些歐洲俱樂部未經允許私自接觸姆巴佩的行為。

摩納哥官方聲明如下：

摩納哥俱樂部遺憾注意到一些有分量的歐洲俱樂部在沒有得到俱樂部許可的情況下，頻繁與姆巴佩及其團隊相接觸。

摩納哥俱樂部提醒歐洲俱樂部，這樣的行為違反了職業足球聯盟行政條例第211條，以及國際足聯球員轉會法令第18條第三款的規定。

為了終止這種不被接受的情況，摩納哥打算請求職業足球聯盟和國際足聯針對這些違規俱樂部啟動懲戒程序。

唔知係邊隊呢

seems PSG?

9成皇啦
傳傳傳傳咗個幾月
仲有佩狗賣完人有錢冇訂洗

PSG係斟緊屁馬

65%係鍠，35%係鈀
唔係鍠就係鈀

唔開名 渣ga

開個鏝比佢，等佢收閒100蚊

Understand Monaco's complaint to FIFA over Mbappe relates to alleged conduct of Manchester City and PSG, not Arsenal. #SSN

— Bryan Swanson (@skysports_bryan) July 20, 2017

開咗

not arsenal
btw 竟然爆冷

又想屈我地佩狗

u罪該萬死啦

再嘈就起你成間球會變monaco city

頭寒啦

not Arsenal
雲加邊捨得用成億買個幻幻

雲加

冇阿狗唔代表雲加冇出價wo

雲加唔洗用尼d旁門左道😎